[突發] 鏗鏘集十二港人英文版: <<The Twelve>>

Twelve Hong Kong people on bail attempted to flee to Taiwan by speedboat were arrested by the Mainland Coast Guard and have been detained in Yantian District Detention Centre in Shenzhen for over 60 days. Their families have been doing everything they can, to make sure that the detainees’ legal rights are being respected while they are being held in custody. They voiced their inner desperate struggles in the interviews.

推

P牌推唔撚郁

臨瞓一推

Push

幫你

睇

唔好咁大力...會痛

咁都比你周到

Here 推推

CLS + save

push

push
push

Push.

今晚不停追住你

好

跟尾豬

極b

雪糕仲未返嚟

跟佬走咗

旺角又出事

點解佢唔要我

你對佢唔好

冇理佢兩日

兩日俾我都走

成班癲狗

下次唔會

以前行過桔梗都想試
不過太貴

真係好貴，我都冇去過

咕

包

珍惜香港電台。。台長下年一走應該無人再出呢啲節目

BACKUP

up

早呀大隻花

推吓

基巴呢

唔知呢！

出現了

極b
見到了